天母雲拿算唔算新馬高馬連

又高又快 射波出界

比馬連快同好撞d
你怕哈伐斯無料到先好過啦

但都好唔掂下